Dyson 買v8定等v10

v8見到英國版出邊買3000幾4000
應該等v8再減價定係等埋v10?

V10

等緊v12

同問，聽同事講英版少緊幾個頭？
利申：未買過

少左既頭可以上淘寶 dyson 網店買返

等緊v100

買v6